有冇巴絲做過蕃滿門？

入面啲經理閪唔閪
如果兼職樓面係咪行入去直接問就得？